未投票的請注意，一定要見到站務人員劃走自己個名！

我投完票，以前攞票時可以見到票務人員劃走自己個名，這次檯上面有遮攔，睇唔到，我問佢是否劃走左我個名，佢話係，可是我無再要求睇下佢劃走嗰張紙，諗下諗下好唔安落，這次加左遮欄更容易有古怪！未去投票的，攞票時記住要求再睇下自己個名係咪已經劃走左！好重要！！！

我估私隱問題啫…匪共應該有其他方法出蠱惑，種票都慳返

Push